點解啲女人少少事就叫分手／離婚

想死

咁你想點呀 分手囉

係就係想你氹番佢..
但女方有冇諗過男仔番工番學已經好大壓力
返到黎仲要煩點氹真係好攰
咁小事叫分手搞到好似完全唔珍惜段關係咁
女仔體諒下男朋友啦

因為之前忍咗你好多次。

你諗吓你平時點對女朋友先啦
忍咗好多次又話你知咩

因為好撚柒鳩閪難捉摸
利申：過來人

有十次想講
但最後只講左五次

唔通我冇忍你咩？點解你任性我忍你就老馮
唔就你就叫分手, 屌你老母

你知唔知你呢句說話對我地嘅關係有幾大傷害?
點解你可以咁輕易講出口?
究竟你有冇珍珠過呢段關係?

你點解唔選擇用其他方式去表達？
一定要用最差嘅方式表不滿？

可能你真係好撚難頂

樓主做錯仲要怪人怪你咁撚垃圾

唔講下咩係「少少事」？
可能你覺得小事人地覺得大事
Btw習慣性叫分手就咪鬼理佢

試下同女朋友傾下啦

女人好鐘意咩都唔講，要你讀心，亦都唔會講道理，用理性嘅方式解決問題。

佢地只會話忍咗你好耐，妖魔化你，自己係受害者，然後就毫無心理壓力地畀帽你/分手。

因為好難頂
除咗忍個老公仲要忍埋佢冚家
大壓力到想自殺 自救方法係離婚

女人其實係成撚日亂諗 中意精神交流 想你著緊佢
但男人偏偏就唔中意解釋 好多野都求求其其

佢覺得無安全感咪分手囉
但你知唔知女人講分手之前已經忍左好耐 好絕望先會提出呀

我有話過我做錯嘢咩？
而家佢任性, 唔就佢就叫分手

因為對你死心 咪想離婚
樣樣少少事 加埋加埋你唔上心
仲留你係到做咩
貪你有寶咩

女人嫁人真係賭博黎
再嫁又會俾人講三講四
再慘仲要拖住個
想嫁得好啲 機會仲難

嫁得俾你就對人好啲啦

講分手已經叫俾機會去氹
絕啲嘅話會直接唔聯絡

樓主咁又記唔記得佢都就左你好多次？

諗住圍下爐
點知引晒班港女入嚟
唔講以為自己去錯babycondom

已 block 曬所有野 唔會再返轉頭忍受呢個男人

佢好撚少就我
九成我就佢呀
駛唔駛奴隸咁唔say 得no 先啱呀

不過我容忍程度好高，又好易氹

你問心 佢對你重唔重要 諗下開心嘅時候
想像下自己無左佢會點 如果接受唔到嘅
咪挽回囉 試下改下囉
男人道句歉其實無咩野 多啲氹下女朋友

但係如果佢真係咁難頂 你又接受唔到
咁分手對你都係好事

樓主你唔講下啲例子出嚟好難服眾

最好笑係女人自己有野唔講，到提分手果陣就話係你唔識溝通。

男人係唔知，所以唔講，
女人係知，但中意扮悲劇女主角，以為自己係最撚慘，最撚就得人，到忍唔住提分手就係男人錯。

次撚次都係我道歉
無論係我錯定佢錯
“對唔住呀, 我唔應該嬲呀”
我冇感覺, 唔撚駛理我感受？
鐘意發脾氣就發脾氣唔駛理人？

衣句係真。所以有得傾真係要大家拎出黎傾。
問題係 條女有野但又唔出聲，到爆就話忍左好多次。但問題係好多時男根本唔知條女 原來忍得咁辛苦

自己讚自己

嗰啲唔係叫精神交流
係玩讀心呀

掟煲唔掟蓋
得閒做下愛

講到好似女人唔使返工返學咁
遲啲又要生仔唔係老公嗰邊又多嘢講
邊個大壓力啲
有得揀我都想有另一半之餘又可以專注自己事業
一直做到退休唔使因為生仔要停
養埋條佬又點話

咁就睇吓佢係想用講分手威脅你 定係真係忍你好耐啦 前者就嗱嗱聲分手啦
少少事就用分手叫你氹佢 佢先至係唔理你感受嗰個
唔理性加自私 睇落都唔係好重呢份感情
最怕啲女女唔識溝通一味講分手 點樣維繫感情

容忍到對方出5次軌
算唔算低？

咁如果有溝通過 講到明對方做錯咩 無做過咩野 對方聽曬之後問重新開始好唔好
但係條仔有咩事繼續只係識得冷暴力 話自己唔識處理脾氣 嘈交呢？從來唔打算行前一步要條女做主導？呢樣點計好？

認真想問
佢口口聲聲話愛我 但我完全感受唔到佢愛我
反覆思考已經諗唔到佢仲有咩優點可以令我繼續留係佢身邊

你呢d 叫on9
仲要拎出黎曬命

從來無打算氹
一句我唔識處理
ok 你玩曬 我都唔打算再同你糾纏

其實你識得同佢溝通 但係佢唔接受咁就係佢嘅問題啦
同埋你講完佢都繼續係咁 真係珍惜你嘅話其實會為你嘗試去改變 起碼有去嘗試過 所以你分手都好合理呀
我覺得分手係要溝通過先 完左都傾唔掂 價值觀唔同 先至要行嘅最後一步

女人唔會明 再俾我聽到就分 屌你老母！

其實好不智 唔係難唔難頂問題 開口埋口就分手
咁到底有冇尊重過段感情 有冇珍惜過
點解男仔就老撚奉怕冇左佢 要氹佢 講埋分手都要氹？ 因為愛 珍惜呀麻 點解掉轉女仔就可以咁唔珍惜
仲成班人屌樓主 明唔明個問題係邊？

終於有人講到個重點

唔會
實係好多事積積埋埋

I know that feel bro

咁叻咪叫老公唔好做

屋企湊仔

前度就係咁 一野射個波埋黎

要食住你
亦可能趁後生搵另一個

不嬲都戇鳩開

其實我地都計劃係咁
但生仔你估係一日生得出？
點都會影響到工作
不過唔係個個男人咁開通
我都算知足

唔係女人唔識溝通
而係為左個男人做錯同一件事幾次而鬧過幾次大交
慢慢就會攰 心淡
覺得個男人唔care自己感受先會一錯再錯
覺得再為同一樣野嘈已經冇意思
你以為女人只係同你嘈左幾鑊就嗌分手
人地心底裡忍左你幾十次

最好笑係佢會怪晒你之餘，佢真心信自己係受害者，所以先唔會內疚。呢種心理機制普通女仔都會有，就好似每個人都有藉口俾自己犯罪噉。單純女仔妖魔化完人之後會真心信咗自己個套。

睇上邊班友係噉話忍咗好耐，其實就係班港女繼續自我中心，要全世界讀佢心。
屌你老母你話你忍咗好耐，我就無忍過你，照顧過你，關心過你？有問題唔識好好講？叫你講你又話無問題，然後自己內心戲忍咗好耐。
一旦我讀唔到心你就話我無愛過你，我真係笑撚死。

唔識處理就冷戰？
起碼都試下溝通啦屌

呢戰0effort嘅人
個人而言就不了

係我哋香港男人忍左你港女好多次

其實你唔講係咩事，我地好難評理嫁

我ex就係話忍左我好多次重覆犯過既小事，話我對佢唔上心果d，月頭話分手，一齊左年幾，好心痛 唔唔會再同返我一齊，放過佢，放過自己，但我第一次拍拖，佢就第四次，我真係咩都唔識

因為你好恰 所以就用分手黎大鳩你

要脅,知道自己仲有D價值.咪用黎要脅你囉.

Same case
我都係咁樣分左手
超級內疚同自責，依家先明 珍惜 二字
轉頭22日後佢同第二個一齊

人地解釋你聽你又駁返人話人港女

最憎啲人係唔係都講分手
根本係用分手黎威脅你 迫你氹
算啦 揾過另一個成熟啲架啦

呢個真

會唔會變咗口頭禪

同埋佢轉左新環境,見既野多左,所以我諗佢隔離都會有個新對象

珍珠過呢段關係

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！